是日靚午餐 印度乳酪烤雞配馬沙拉咖哩汁

40蚊連餐湯餐包凍飲 好味

邊到?
隻杯幾靚

請我食二手飯oj?

瀏覽呢?

屌你真係慘過番印度

印度國菜

幫我rj

狗碟

岩岩見到樓豬

傳統手藝

是咪好靚仔

恭喜樓主
今次唔洗返印度 都食到印度🐔

笑左thx

笑什麼

好正

好味阿

我覺得應該幾好味喎.....
中意隻杯

真係好味

係邊到來

七里香就聽過

駿業街熟食中心

印度佬食40蚊嘢

發左達